登機後不戴口罩稱「我不是娘們」 曾擊斃拉登前美軍海豹部隊成員被航空公司禁載

即時新聞／綜合報導〕聲稱擊斃賓拉丹（Osama bin Laden）的前美國海軍海豹部隊成員歐尼爾（Robert O'Neill），日前在搭乘達美航空公司（Delta）客機途中，在機艙內將口罩脫下，並且自拍PO文說「我不是娘們」，達美航空後來公告，以後禁止歐尼爾搭乘達美航空。

綜合媒體報導，歐尼爾19日在推特上PO出搭乘達美航空的無口罩自拍照，背景可以看到其他乘客和空姐都戴著口罩，並且寫下「我不是娘們」（I'm not a p****）的PO文。

後來歐尼爾在推特刪除了這張照片，他20日在推特上說，他因為這張照片被達美航空拒載。

·····

達美航空證實了這項消息，並在聲明中指出，「在乘坐達美航班旅行前，每位乘客的承諾的一部分就是要遵守我們最新的旅行政策，包括戴口罩。如果不遵守我們戴口罩的規定

·····

歐尼爾最近在推特上諷刺說，「感謝上帝，當我們殺死賓拉丹時，不是達美航空載我們......我們當時沒有戴口罩。」

歐尼爾過去為美軍海豹部隊成員，曾在2017年出書，聲稱2011年5月他在巴基斯坦雅培巴德出任務時，親手擊斃al-Qaeda）組織首腦賓拉丹。

點解佢覺得戴口罩就pussy

美國都唔少呢啲蠢人

賽跑冠軍

依啲傻鳩軍佬四肢發達頭腦簡單

一陣中撚咗肺炎就笑死

求美軍打救就Sir this way
人地做返軍人本色就防疫撚上身

如果美軍黎解放香港，連登仔第一時間都係叫美軍戴返口罩先可以入境

有咩關係

以前打仗死最多人唔係戰死 係病死

況且SEAL本身都係仆街仔嚟
同黑警無咩分別
謀殺陸軍Green Beret都做得出仲有咩好講

Ching 冇睇錯應該係匡智會手足？

佢可能成日屌人個嘴

你係假設每一個人都可能係隱形患者，假設左每個人都係有病，所以唔戴就係害人。咁你應該要支持全民檢測，因為唔測就唔知邊個有病，每個人都可以係隱形患者，唔測一樣係害人

咁如果有美軍唔戴口罩你係咪就唔俾佢入境？唔好同我講無，依家就係證明有軍佬係唔會戴

其實有幾無自信先會戴個口罩就覺得變左pussy

要講嘅話 SEAL嘅文化就係無自信嘅9upper
無咗直升機嘅話連行路都唔識
十年前SEAL死咗好多人嘅時侯有好多軍人出過書講依樣嘢

上面兩件 pr 狗互含

根本就係偷換概念
全民檢測最大問題係準確性極低

戴個口罩保護自己保護人係咪咁難為佢哋

American sniper 一書話入左seal傳統要出去酒吧撩交打

因為做得seal就要bad ass.

本質文化上其實差過黑警多多聲

堂堂一個英雄都比班左膠搞

同香港啲廢老差唔多

諗下韓信名言

仲有啲鞭完屍要影相集郵
帶斧頭出動斬人頭落嚟當紀念品
以為自己係印第安人戰士上身嘅九唔搭八嘢添

本質上個問題同毅進仔完全無分別
將一班十幾歲無人生經驗嘅人「艱苦訓練」完之後
就同佢哋講「好啦 你已經係守護國家第一線嘅人民英雄 上啦」
要剪頭髮剃鬚依啲紀律又全部唔使守
久而久之教出一班自我催眠自己真係大英雄高人一等嘅垃圾

啱呀 美軍差過黑警多多聲 差過共產黨添呀

屌你老母弱撚智 唔撚見佢戴豬嘴 著nbc suit話pussy 著避彈衣又唔叫 你同佢都無腦 完

而你只係一個實戰經驗為零發夢等美軍打救嘅毒撚

其實點解唔駛剃鬚？唔剃上唔到防毒面具架喎(會唔貼面)，我記得新兵訓練係可以唔剃，之後去到毒氣房食催淚彈就會俾教官恥笑”That’s what you get”

陰功
美軍精英俾連登仔講到一文不值

戴防護裝備就係pussy 我唔信佢打拉登時無着防彈衣

係呀上面講嘅嘢係我作出嚟

講資格論 爆依啲嘢出嚟嘅全部都係美軍自己人
仲有隨軍記者調查出嚟嘅

個世界唔同啲嘅話 你應該都係崇拜緊速龍隊飛虎隊反恐特勤隊有幾咁精英
係喎 朱元帥近排去咗邊呢

可能係
「拉登我都唔撚驚 會驚武肺?!」

條友低能嫁？

巴打你一啲邏輯都冇㗎喎

落地獄搵拉登

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

無得唔剃了

都市傳說係加一堆凡士林落去就seal到
不過我又無鬚 點知得唔得
有興趣測試嘅話 試下留完鬚上個豬嘴硬食TG咪知得唔得

怕死=女人/乸形
但係佢冇為小朋友/老人家考慮，人地有可能因爲佢被傳染而死

同你老婆縮撚埋啦 死熱狗

咁都可以話關左膠事
btw 打仗着避彈衣都係pussy

首先 佢一定唔係蠢
要入seal team 除咗physical/mental strength之外 intelligence都好重要 因爲佢地要隨時為突發狀況分析所有野然後作出判斷
佢呢啲應該叫ignorant+arrogant 同蠢差好遠

緊係sir this way 啦, 到時大爆發都係關政府事ja ma
仲有人地係黎救你地，幫緊你

呢個post咩事

其實佢應該只係除左幾秒影張相吹水之後帶番
因為間公司咁緊張既話 應該都有要求佢帶口罩上機 而且張相其他人都有帶

同藍屍一樣
唔會諗身邊人安危

咁好似仲柒

美國文化

真男人就全裸單槍匹馬徒手打死拉登

美軍精英就唔撚會中武肺？

依家就算邊撚個唔戴口罩 因為覺得戴左就係pussy 都會喺度比人屌撚到仆街架啦

美軍精英大撚晒？唔撚屌得？

軍人本色=唔戴口罩？

肯定無佢份,有份參加個班因為要防止報復唔會公開身份.佢呢D可能係負責做偵察.

你呢d咩都連登仔 連登仔真係好撚戇鳩

事實你唔係長期病患/老幼抵抗力低既人 就算中左都唔會有事。。。。大把運動員中完抖幾抖就正常出賽

咁on9自爆有份殺登 嫌命長

咁青壯人士中左係咪唔會傳染先

會 但係比你載足十年口罩 個病毒都唔會滅亡

ho ball

係喇係喇 屌你老母

過左咁撚多個月 仲未知武肺傳染性高？

如果佢中撚左 唔戴口罩 跟住咪傳比其他人囉

咁之後點呀？揀個唔係長期病患/老幼抵抗力低既人黎傳呀？

屌緊佢自鳩私呀屌你老母 你估我擔心佢個人生命呀？我話撚知佢死啦如果佢係唔肯戴口罩

SEAL終於有人管下紀律問題

拉登浸住滾油攬住處女等佢

你要嘅新聞呀

SEAL Team精英賣隊友

SEAL Team精英畀指揮官趕走

SEAL Team精英食Cocaine

總結下近年問題

海軍高層直情要調查SEAL Team發生緊咩事

成篇詳細調查 不過擺最頭肯定又有人話左膠報紙乜乜柒柒

佢打仗著避彈衣唔見佢話自己pussy?

美國人冇乜正常一係左膠blm 一係右翼trump supporter唔戴罩

分化唔係咁分
佢係一個害緊市民既美軍，唔係保護市民既美軍，兩樣野嚟，他日解放軍做既野係背棄支共而保護香港人我一樣會：長官，這邊

有智慧既香港人係睇大圍因素，唔係單純見美軍就奶

驚閪咩，又跳唔到1cm? 😂

無人講過戴罩個病毒會滅亡
一路都係講緊減慢傳播

智障

唔好侮辱匡智手足

唔識Bayes's law應該禁止上網

連子彈都唔驚，驚你肺炎？

成個SOCOM咁多人
係得SEAL咁有型成日上新聞

點解接受唔到seal team多仆街
軍隊多仆街野都唔係第一日既事啦

咪即係預設左任何人，不論有冇病徵，一律當左你有病先，病你唔死都會累死其他人，依個假設本身就係痴撚線。

抗疫抗到傻撚左
明明係老弱先會有事

武漢肺炎病毒將會代拉登報仇

九唔撚搭八

美國當得兵嘅都係啲唔讀大學嘅毅進仔嚟架啦
唔係點會咁多紀律醜聞呀
沖繩就強姦
中東就殺平民

唔係講呢樣
而係所有武力部隊都有呢啲紀律問題
唔需要神化佢地

點解接受唔到亞洲第一精英香港警察多仆街
警察多仆街嘢都唔係第一日嘅事啦
都係食下冰叫下免費雞打下人姐 係咪？

咁上戰場著防護裝備又係唔係pussy?

係咪連避彈衣都唔著先

有一對 libertarian喺中間同我哋差唔多

唔明一句pussy有咩問題要打格,撘俄航聽過一個空姐屌個香港人格硬逼過去自己個位,然後問佢係咪pussy

其實唔識就唔好衝出黎柒
2nd Lt 打上基本上都有讀過大學
enlisted grade就多數毅進仔

朱元帥：我接受唔到

講到一中就死咁

其實九指就五毛黎

冇話啲high rank嘅出事喎
出得事嘅咪係low rank班毅進仔囉

無錯

上網資格比投票資格更高了，好哦👌

全民戴口罩咪唔會週圍傳
唔會週圍傳咪唔洗全民檢測

頭多咪瞓醫院兩個禮拜
你話本身個身體差就話啫

有咩關係
如果我哋比佢入境就證明唔戴口罩係啱？
做乜鳩

你老豆亂拋垃圾你係咪即刻同佢脱離父子關係

仲有好多書

陸軍啲垃圾又鳩帶口罩啦
唔係SEAL Team精英真係垃圾啲

執行任務果陣唔赤手空拳話自己唔係pussy?

殺完拉登之後成車人衝出嚟出書話「我有份殺拉登」
OpSec？食得㗎

睇你名都知你中國人黎 邊有香港人改依D ON9名

快D中肺炎落去搵拉登再打過啦

佢覺得自己身體強壯百毒不侵唔使戴嘢防避
啲病毒入佢身就會俾佢打殘

美國人唔帶口罩有咩問題
美軍咁出色 有特權好應份

總之戴口罩=保護其他人
絕對唔係因為自己驚死

Diu, 唔撚識就唔好衝出黎柒

人地再惡劣既環境都試過晒之但係

seal team一定唔會頭腦簡單

你都on9呢個時候戴口罩係公共衛生 咩野軍人本色你奶左野隨時累死埋人啊

True

“聲稱擊斃賓拉丹（Osama bin Laden）的前美國海軍海豹部隊成員歐尼爾（Robert O'Neill）”

睇新聞又話當時落左order 唔可以/唔會 公開行動成員身份國防講架wor

歐尼爾最近在推特上諷刺說，「感謝上帝，當我們殺死賓拉丹時，不是達美航空載我們......我們當時沒有戴口罩。」

邏輯喺邊

用英文黎解中文你係咪搞錯咗啲野

佢地一上岸就捉佢哋隔離十四日先

oof

巴打真係紅登少數清泉，你快啲走，我幫你頂住

Sorry, you’re not pussy but Idiot

出吓樣，話俾人聽自己有份拉登，祝佢好運。

照咁計佢應該唔好用頭盔避彈衣

算啦，恐懼撚話美國全國肺殘架啦

唔痴線都唔入特種部隊

請問唔戴口罩同軍人本色有咩關連?

謀殺係咩事？

聽講海豹部隊串開

屌 你d 類比咁撚on9 就咪衝出嚟啦

熱狗：美軍來了我帶路

睇你點睇啦
SEAL Team精英唔小心整死咗自己人姐

元朗啲鄉黑牛屎飛夠串啦

驚有毒戴口罩就係pussy
咁你出任務嗰時唔好著避彈衣啊pussy

天下烏鴉一樣黑 重點在於美國制度在控制，制裁到犯法嘅人。香港？

而家係咪你好打啲就唔會染毒?

擁有殺死拉登嘅能力，但係始終戰勝唔到自己嘅心理，輸俾一個小小嘅口罩

好on9

好多兵為方便而唔戴
俾上頭睇到會屌撚死

口罩即係一件保護自己嘅工具
佢去打拉登佢用槍係咪pussy
應該赤手空拳走入去同佢隻揪呀嗎

文化問題姐 唔明有咩好笑
外國人見到香港返工文化咪又咁
邊有人咁鐘意返工 返工=春袋

社會信用評分+1

多謝WHO大力宣傳口罩無用
柒咗又靜雞雞改返指引就算

你D邏輯真係笑撚死人，搭飛機做咩鬼軍人色?

戴住口罩唔會比人屌到咪唔係pussy
唔戴口罩會比人當pussy咁屌

你咁撚驚咪縮返入你老母嗰閪入面咪無野囉

口罩法西斯係咁上下

加州大把
到而家仲好多人都唔肯戴口罩

醫院都唔去
當普通感冒發燒

講呢d廢話就收皮啦分化狗
叫你講d有point既野都講唔出架啦

唔係文唔文化 係個人嘅問題

你話初初爆ok 美國果邊可能唔似香港人咁有經驗 都半年 盲嘅都會睇到下啲叫人戴罩 上機前都會聽到啲廣播啦

咁香港如果好似美國咁嘅制度 又有保障又剩 我唔覺得會咁鍾意返工 有頭髮邊個想做熾哥

其實戴口罩係為他人著想多過驚自己死

佢後尾條友個口罩繩想點
同無戴有乜分別

拉登軍火恐怖主義，大兵哥用軍火梗係隊得冧佢啦。家吓陰毒大國玩病毒喎？

支共mind hack
唔係真係諗唔到點解

咁撘車做咩戴安全帶
講到尾咪只係羊群效應
有啲人咁覺得又驚自己俾人睇死

軍人戴晒頭盔，着晒避彈衣
然後話戴口罩係pussy

當初私家車開始有安全帶嘅時候 好多人都好大意見
以前啲車一撞會直接畀軚盤支Column直接插死添

natural selection

我覺得關美國人偏向蠢 但又自大有關 i am the best

假如我驗左，結果是陰性 ，是否代表我明天都是陰性？

就係因為戴左口罩先死得人少囉

拎今年香港人有戴口罩,武肺死既人數,同之前冇戴口罩,流感既死亡人數比,就唔公平

你要比就比今年,香港流感死既人多定武肺死既人多

美豬

佢一定上陣著唔著避彈衣又唔戴頭盔
一野9衝入去開火嗰種士兵

蠢咩,根本係中共同港共搞到好大陣象咁
實質呢個病感染同死既多數都係D抵抗力弱既老野,後生仔同中年人根本一D都唔洗驚

所以中國咪七日驗一次囉，準備驗足一世啦，咁驚

屌你老母喇 講公民責任呀唔係講驚唔撚驚呀 你唔撚驚都應該戴 應該呀屌你老母知唔撚知點解呀呢兩隻字
你中撚左抖幾抖無事但過程裡面傳左畀老人家小朋友咁又點計呀 on9仔 三歲？

喺連登你唔講武漢流感必死即係你唔合群

水手佬收皮, CAG 先係真男人

pussy pussy pussy

你比支槍我我都識擊斃拉登啦
你話徒手打撚死拉登就話姐

連登仝人支持同政府同心抗疫
已經做好咗口罩戴一世嘅準備，戴到武漢病毒喺世上消失為止

Misogyny嘅例子
唔係咩事係得陰柔同陽剛嘅一面

口罩作用係雙向
你唔驚都要有公德心

要搭飛機唔行路游水去算唔算pussy

點解佢地覺得戴口罩咁大件事
等於落雨擔遮著雨褸啫

原來係想串隊友

聽過 美軍特種部隊平時都打好多防疫針 因為佢哋出任務啲好多時係啲shithole country 地區 好多流行病傳染病 武肺有無打咗先就唔知

唔只係特種部隊
所有人參軍都打齊針

唔驚子彈？佢唔著避彈衣？

搭得俄航都唔會係pussy

咁去俄羅斯撘俄航係最佳嘅選擇.

正宗Toxic masculinity

健身唔健腦

全世界都戴口罩佢係軍佬就有免死金牌？

要做勁野嗰陣永遠都要有人做爛頭卒

連登真係多嘢學

另外 好似話政要都要打 尤其係總統

佢自爆會唔會惹到仇家

覺唔覺呢個post班口罩廠PR撐得好造作好夾硬嚟

啊你講女權講左膠嘢
咁即係奶共左膠啦
美軍精英都夠膽批評

佢地可能真係就咁孭chest rig 帶cap 帽衝